(台測)深夜食堂1-2 無聲火 1408

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.午夜12點，在城市的一隅，一家食堂開始營業。菜譜只有豬肉味噌湯，客人想吃的都可以點。這是老闆（小林薰 飾）的經營方針。特殊的風格和懷念的味道，招來了不少的客人。
大家喝著小酒，吃著自己鍾情的食物，卸下一天的疲憊，談論著遇到的趣事，或是獨自品味憂愁。 在食物的香氣里，在深夜特有的幽靜和食堂內的裊裊暖意間，一齣齣充滿人情味的故事被娓娓道來。有悲有喜，暗合著食物的酸甜苦辣。人生百味，盡在這四方食堂間

2.華燈初上，新宿的某條小巷裡，食堂老闆(小林薰 飾)的一天才正要開始。菜單上只有一道菜和三樣酒，但請隨意點菜，條件若允許就可以料理。營業時間是晚上十二點到早上七點左右，大家都稱這裡作「深夜食堂」。
聽說男人都抗拒不了穿喪服的寡婦，在出版社擔任編輯的範子(河井青葉 飾)，卻有個奇怪的癖好：穿著喪服、大吃燒肉定食來舒壓。沒想到卻在參加真正的喪禮時，對一面之緣的男子產生好感，她能就此逢凶化吉迎接幸福嗎？

3.喬（尼可拉斯·凱吉飾）原本是個冷血職業殺手，但即將發生意想不到的轉變，一切都要從泰國曼谷說起……
喬原本前往泰國是要執行任務，他僱用一個街頭混混來幫忙毀滅他殺人的證據。但奇怪的是，一向獨來獨往的他，卻發現和那個街頭混混開始交心。而且還被一個女店員深深吸引了，這讓他覺得他要不要繼續當殺手

4.本片故事描述一位個性鐵齒、只相信自己直覺的恐怖名小說家麥可恩斯林（約翰庫薩克 飾），某晚來到了一家旅舍，負責管理旅社的歐林經理（山繆傑克遜 飾）告訴恩斯林這家旅社有間鬧鬼的禁忌1408房，只要住進1408房的旅客都再也沒活著退房過，不信邪的恩斯林不顧旅社經理的勸告，執意要住進1408房。當恩斯林打開這間禁忌之房的這一刻開始，一切完全超出他原本所預期的詭異許多，這間房門將永遠被鎖上，而房內無法預測的恐怖異象將不時襲擊，恩斯林開始發現這個夜晚將會是個漫漫長夜……

8 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸